---
layout: "comment"
hidden: true
title: "14683"
date: "2011-07-20T14:17:33"
uploadBy:
- "FtfanClub"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
ehrlich gesagt, kann ich mit dem Modell nichts anfangen, bzw. mir die Funktion nicht vorstellen.

Was bezweckt die CD ?  Ist sie nur als Drehteller eingesetzt ?
Ein Video wäre schön. 

Gruß Micha